四強名單誕生 皇拜羅利

咪燈住 好撚緊張

巴塞羅納？